有冇人覺得林秀怡林景程呢個組合好撚正

cls佢地個組合真係好撚黐線
一個mk妹一個物理治癒師 林秀怡睇樣都覺得佢癲癲地
但林景程一面正經咁派膠 2個加埋好有笑味

真係忍唔到笑

好想睇佢地拍情侶檔劇同旅遊節目

有冇人都鍾意佢地

在下
覺得佢地幾有觀眾（在下）緣

利申：鐘意睇 是咁的

佢地之前做三個女人一個因有對手戲 好正
是咁的冇乜對手戲 有啲可惜 我就鍾意睇黃子恆同10A條神交線

覺，兩個都純純品品傻下傻下咁

林秀怡個樣好邪惡 一睇就知成日搞鳩白狀

好正 派膠

今日套九點半都有佢地 但唔係一pair
希望有對手戲